聽日著咩色問題

我知呢度好多 post 一再強調 black bloc black bloc black bloc ，作為一個問過一條好on9 問題嘅P牌我都認同聽日至少著黑色
不過就我係 FB 所見，呢個問題眾說紛云，可以預視到聽日未必真係全黑上陣
所以而家冒住俾人話係鬼嘅情況下都想出個 post，做一個「 阿媽係女人」嘅建議：

black bloc 手足帶多件顏色衫 （反正點都要帶去換㗎啦）
本身諗住唔係 black bloc 嘅手足帶多件黑色衫 （當 black bloc 手足需要時大家即刻笠上身啦）

呢個低能建議有個好處係，我相信啲鬼應該未必會帶多套衫（尤其係傳聞喺「境外」入嚟嗰啲），亦即係話， 聽日真心考驗大家點 be water，勢色唔對就轉衫啦（咁多遮嘅話，要即場換衫應該唔太難？？？）

呢個建議唔知膠唔膠，不過反正我第一個 po 都柒咗，唔爭在柒多次等大家有得討論下

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

佢地著彩色 我地黑衫可以照著
大部分手足出親去 都係著開黑色
所以唔洗驚冇人著黑色

彩虹衫